學學自由行水貨篋神，去邊都拉住個篋

可以學下佢地咁，拖一個篋可以載到大量糧食

如果攰嘅話又可以用來休息

甚至乎可以用來扮國師

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

聽返首篋神先